{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 깨비풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際の基準人数料金であり、追加人数がいる場合は追加料金が発生することがあります。 ペットは同伴入室が可能な店舗でない場合は入室できず、付帯施設がある場合は追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際には様々な特典を受けることができ、キッチンやバーベキュー施設、スパ/ジェットプールなども利用できます。 宿泊は禁煙で、プールビラとカフェがあり、駐車も可能で、ファミリーです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数料金で予約すると、追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数料金で予約された場合、追加人数がいる場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットは同伴入室が可能な店舗でない場合は入室できません。また、付帯施設がある場合は追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は利用可能ですか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室の際には様々な特典を受けることができます。詳細はフロントにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "宿泊は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "施設にプールビラやカフェがありますか？",
            "answer": "はい、施設内にはプールビラとカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ファミリー向けの施設やサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ファミリー向けの施設やサービスもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 415
    }
}